考車牌一問

可唔可以第一次唔考合倂試
直接分開 乙 丙咁考
因為見到路政署網站 個考試輪候時間
合併試要等成8,9個月
但分開乙丙部考就2,3個月就得

去駕院咪得囉
你見分開只係2 3個月係用嚟俾人補考

或者你自製分開考囉 特登肥一part

咁咪要兩張路票
俾兩次$510

仲未計你租車錢, 堂錢果D

俾得起錢冇問題

我無知 唔該各位巴打

要等八九個月咁耐咩，我以前都係一個月到咋喎

而家個個都考車 所以有排等

3年前都要等5 6個月啦